Save HK藍絲咒黃絲死老豆，結果自己半個月後死老豆

Karma is a bitch

WBSL .jpg

皇天擊殺！

wmsl

So sad

識玩 藍友眾籌帛金唔會俾人拉

祝你年年有今日

個LIKE數差咁遠

比個弱智仔激死左

R.A.P

佢就係黃屍

link?

太著數有遺產

真的牛B死了

save hk 可能有一半都係黃底

你爸死了

藍屍狗死老豆都要上網圍爐求安慰

其實呢d係咪反串架
邊有話回力鏢下下都咁應

原來佢扮藍

藍絲點會出錢 講句rap就算啦

邊個係二五仔

只有黃絲沒有黃屍
回力鏢

跟埋佢一齊去啦

Save HK呢啲賣慘post郁啲過千like

黑死自己老豆
呢個不孝子要落地獄

現實無朋友
Facebook就係佢地圍爐嘅平台

Rap落地獄啦

笑咗

老爹死了

cls

藍絲不孝子得賞所願

有冇link

原來佢個底係黃

要俾佢知有人開心先得

原來手足黎

死老豆先有咁多like

真係死老豆。。。。

嚟緊8號佢係咪live跪拜？

有冇 真SAVE HK 條LINK?
搵嚟搵去都搵唔到邊個先係.
你哋次次貼親SAVE HK. 我都搵唔到個POST

咒黃絲得幾個like
死老豆有3000like

傻尻

兩星期18likes vs 4hours 39xx likes

終極回力錶

真黃絲

睇人仆街最開心吖嘛
呢點係香港人既特徵嚟，無分黃藍本土

有冇link上去post香檳

曲線話自己係黃絲原來係手足

link呢

我爸死了

卧底手足冇得留言笑鳩佢真係辛苦

RAP

屌⋯⋯好真心咁笑咗一聲

藍屍真係好搞笑

我都想入去留返幾個369

佢二月係facebook分享三上無碼出浴照

回力鏢

死老豆都係擺上藍絲group

美國老爹應該係新移民

幾時死全家先？

原來佢係暗黃
手Joke

條友話要來生再做父子
睇黎佢好想快D再見返佢老豆

NBSL

原來佢係黃

好慘

上天都知佢係黃屍

點解呢期佢地d老豆老母死得咁密

攞存在感

真係唔識講

支那武肺爆親都係對家

Rap

慶祝佢死老豆

karma is a bitch

支持藍色殯葬圈

你隻藍狗老豆係抵撚死既

抵死

得償所願
恭喜恭喜

.bmp

Rest in pieces

真係忍唔住笑

想睇下面回覆同佢點回應

想睇個到d留言

臥底唔出得聲
都係藍絲叫佢節哀順變之類

都唔會見㗎啦，唔係我個區 不了，太遠 不了

有你咁既弱智仔我係你老豆都俾你激死啦

洗帛錢?

呢個我鐘意

辛苦巴打帶黎笑料

識玩

樓豬有Link嗎？
好想一人一拜幫佢老豆哀悼

「家中黃人自行開群組說三道四」呀嘛

rap

講左咁耐link都無條

我屋企件廢老係藍屍嚟
我唔介意佢死啊

扮藍師

RAP~

Save HK嘅post有link 都要你入咗去先睇到

最緊要一家人齊齊整整

銘記老豆教誨

你老豆有冇教你咪撚咁嘴賤？

Nbsl

一縷輕煙 RAP

祝佢老豆來生都係蚛蟈人

想睇comment

死老竇好事嚟

Nbslese

所以你話口德係幾咁重要呀
呢啲咪報應囉

老婆跟佬走都會講吓

大家快啲入去恭喜佢啦 祝佢早日同所有家人團聚

扮下傷心啫, 拎遺產個時咪笑笑口

波仔

有冇fb link???

箴11:27 懇切求善的，就求得恩惠；惟獨求惡的，惡必臨到他身。

3個回應 vs 1808個回應

洗黑錢不了

願死者早日康復

想要死老豆個廢柴個fb link
想恭喜佢

佢以後每月都可以有個方向拜了

抵死呀

報應

生著個低能無計啦

搵唔到佢嘅

就算佢老豆唔中咒
唔少黃絲嘅老豆係藍絲

兩個post底色一樣，做到前後呼應
定佢每個post都一樣底色？

有無link可以食花生

自己老豆姓乜都唔理就咒人
Edward WONG

驚咩,佢仲有千千萬萬個老豆

有無截翻比佢自己睇證明天在看.

呢啲無良知嘅人
死老豆又如何

想入去安慰下佢

好勵志

可以姓王嘅又

依家唔比人search到啦

有冇link想畀心心

D牙真係好撚齊

社會主義鐵拳啲friend

真係唔到你唔信

死全家先講啦

一家人最緊要齊齊整整

死爸師

連結由facebook公開提供

藍絲死老婆 藍絲死老豆
藍絲死晒一家三口有錢冇命享 嘻
☺️

港產回力鏢 ——— 又快又準，例不虛發

使唔使去佢個 post 慶祝下

禁錯負評 真karma

唔知點解一入個post就好似聽到多隆唱歌咁

牛b死了

笑撚死

其實係唔係真藍絲黎？
自己死老豆有咩好 post ？仲要成日見呢 d 圖片文字都某個 template ？係 facebook 有個咁既功能出圖片文字？

又要國安法俾人告起底lu

有冇巴絲撚狗？